真人真事-泰國旅行抄FD個FD牌失敗

利申:幫FD問
朋友A去泰國華欣抄牌失敗.
朋友A: 抄牌女:
:你有無FACEBOOK?
:咩黎架?
:你有無Wtsapp?
:平時唔睇.
個FD已經唔好意思再問,呢招要點拆? 跪求集思廣益.

成個華欣得一條女？

有咩好拆 擺明唔想俾 收皮咪算

算係 仲有條係人地條女

下次有咩抄牌攻略抄第個？

照直問 想俾自然會俾 唔想理你既 俾左都會藍剔你

同意

＜－－－呢個咩人嚟

無料到就返岀去

Fd個fd

直接問電話唔得既？ 係要做ig 狗公

你個呀！

最新更新
小弟我已經加咗佢ig